無錯，又係講錢既時候

大家如果唔介意以後只可以講食買玩話題就可以無視，要打官司又係要錢，一半都未達標，有錢既連登仔出出力